田北辰: 法案直上大會係廢立法會武功, 議員支持即係自閹, 絕對唔可以開個咁既先例

睇黎而家田二少反而企得仲硬過田大少
到底田二少可唔可以企硬投反對送中條例呢

佢投反對定贊成？

垃圾會議員副業黎架炸
佢正職係一個商人

投票直入大會果個佢一定投反對
但送中法案就唔知佢會唔會企得硬反對到底

反對

但係改議事規則唔係自閹，而家先來講

佢一直都想超越佢大哥⋯

機會黎喇

啱呀， 真係直上的話泛民應該要總辭
無必要endorse呢個做法，反正就黎又選

倒戈得一票有撚用咩

姓田又U-turn

當年係佢阿哥果票投走23條

多一個人企係我地呢邊都好過冇, 唔好成日咁失敗主義, 咁樣咩都唔洗搞

仲要辭任行會
真關鍵

唉, 果陣得60席, 建制派只要任何一個黨倒戈就可以推翻政府
最撚衰都係仆街民主黨, 中聯辦密室談判搞到而家70席, 根本冇撚得反

唔係煲軚既話
區議會個五席應該會輸晒
今日睇返曾特真係撐到盡